[又死1隻]遼漢駕車與奧迪車擦撞 妻母面前遭砍死

【東網專訊】 遼寧大連市甘井子區一名43歲程姓男子，前日上午10時駕駛私家車接載妻兒母親外出時，與一輛奧迪車發生擦撞。程某下車察看時，與奧迪車司機發生爭執，其後更遭奧迪車司機追砍，身中多刀，被送院搶救後不治。程的妻子顧女士事後表示，他們的兒子目前年僅4歲，自己更懷有身孕，如今丈夫慘死，令她感覺「天都塌了」。

顧女士憶述，丈夫的私家車當日與奧迪車擦撞後，丈夫便獨自下車查看。後來，她擔心丈夫會與奧迪車司機爭執，便同下車勸解。未料，她剛下車便看到奧迪車司機拿着棍子毆打程某，程某反抗並把棍子奪走，奧迪車司機便回到車上，拿出一把十多厘米長的刀衝向程某，口中嚷着︰「我今天就要弄死你。」

程某見狀，便拿起奪來的棍子反抗，一度打中奧迪車司機的眉骨。然而奧迪車司機被打後，情緒更為激動，持刀狂砍程某。程某不敵轉身逃跑，但遭奧迪車司機追上，結果程某頸背腿均中多刀，血流不止，奧迪車司機此時才被現場畫面嚇呆。

顧女士稱，奧迪車上當時載有一名女子，事發前，該名女子疑曾與奧迪車司機爭執，令奧迪車司機一開始便情緒激動。奧迪車司機與程某打鬥期間，顧女士和程母曾上前制止，惟程母卻遭奧迪車女子持磚襲擊。事後，奧迪車女子聲稱已報警求助，惟救護士無法立即抵達，顧女士只好帶着程某坐的士趕往醫院，惟程某最終不治。

據悉，奧迪車司機事後已被警方控制。惟顧女士稱︰「我兒子今年才四歲，我肚子裏懷着雙胞胎，下個月就生了，現在丈夫沒了，我感覺天都塌了，早上起來，兒子問我爸爸去哪了，我真不知道該怎麽告訴他。」說到這裏，顧女士已泣不成聲。目前，案件仍在調查當中。

中國奧迪
大曬的

寶馬咪一樣曾經係暴發戶象徵

擦撞

BBA一樣都係
唔係只得bmw

咁你係m5丫麻
想點姐

大陸318 d人都拎得去充闊佬啦
佢地覺得橫行無忌的

呢d詞語真係仆街死